## Les valeurs primitives : 

1) Le string : le text . tjr entre ```''```

2) Mon text -> string
   
3) Nombre 42 -> nombers
   
4) Les booleans: True_false pour les conditions

5) Undefined: c'est qlq qui n'existe pas 
  
6)Null: vide
   
7) NAN -> not et number : une operation mathematique et qui finit par donner un text comme resultat